
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: sur la boucle elle-même , seuls l ' axe Nord-Sud et la section de la branche Sud située dans le xve arrondissement sont actuellement étudiés .
Entity Name (Type) :: branche Sud (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: sur la boucle elle-même , seuls l ' axe Nord-Sud et la section de la branche Sud située dans le xve arrondissement sont actuellement étudiés .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: sur la boucle elle-même , seuls l ' axe Nord-Sud et la section de la branche Sud située dans le xve arrondissement sont actuellement étudiés .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: sur la boucle elle-même , seuls l ' axe Nord-Sud et la section de la branche Sud située dans le xve arrondissement sont actuellement étudiés .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['actuellement']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['actuellement']
adverbiaux_pointage_non_absolu::2::['actuellement', 'actuellement']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['actuellement']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['actuellement']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['actuellement']
adverbiaux_dur_iter_deictique::1::['actuellement']

